多數上級想唔想裁培下屬, 俾佢地向上

有日坐到佢的position

裁員 定 栽培呀 文盲

大部分唔想 同你有親啊
最想踩足你一世

幾做得嘢都唔會升你
永遠都幫佢搞掂晒啲嘢
Bonus同功勞永遠都係佢嘅